警世 對唔住我錯左

借朋友ac
小弟有有一個拍左兩年既女朋友 樣一般唔起眼果種
乖女 好鐘意我 應該唔會帽我 相處平淡 但好有安全感
一年幾前識左個女仔 幾靚女同叻女 同佢咩好夾咩都傾到 可以話係靈魂伴侶果種 同佢一齊好開心 佢有人追 而宜自問我無咩條件留得住佢 成日都覺得佢會鐘意第二個 而且佢中途知道左我有女朋友 都一直同我一齊
由於我揀唔到 所以一直keep住佢兩個 直到上個月
一年前識既女仔同我講分手 原因係佢已經唔想再等到我決擇 好累好辛苦
由於我真係覺得安全感重要多少少所以我無留佢 就繼續同女朋友一齊
一個月過左 我不停都諗起同第二個女仔既點點滴滴 發覺自己對住女朋友淨係覺得好穩陣之外無其他feel 甚至連野都唔想搞 我後悔了 好掛住另一個女仔 佢真係好好 我應唔應該搵返佢

你老尾周圍播種呃豬食

唔知你真心定假膠，剩係覺得你好撚賤

你都係孤獨終老適合啲

得一想二

呃完蝦條又話自己好慘好後悔 食緊2條女個陣 3個人之中 你最撚開心
hurt爆咗人就上黎叫春

起下樓主底 可以發現樓主同2條女有咩性事
唔好講到你自己""甚至連野都唔想搞""
咁淫賤

中途發現有女朋友都繼續
即係姣婆遇著脂粉客
一腳踏兩船咁耐都做唔到決定 樓主正垃圾希望樓主放過現任

你係仆街 有女朋友仲亂搞
個女仔係臭雞 知你有女朋友仲同你一齊
你女朋友最慘 俾人帽完仲要俾你傷害
一係就好好對你女朋友以後咪再諗隻臭雞
一係就自宮做和尚咪再周圍害人

甲塞